大家真係可唔可以決心唔去幫過黑警既商場消費

越黎越多商場俾黑警入去唯所欲為
我地要俾佢地知道幫黑警拉人 係要付出更沉重代價
好似又一城咁樣對市民 我地就罷去消費
就算唔敢行上前線 要杯葛商場唔係好難 又唔洗犯法 求下所有香港人一齊齊上齊落啦

又一城真係仆街
但荃新其實幫過手足幾次

商場入口多 好難防

真係唔難架
一定要俾商場知 而家市民係養緊佢地

推依個

我唔係前線勇武
不過我認為和理飛都有我地既對抗方法

一齊宣傳俾其他忿怒但又唔係前線既手足
杯葛幫商黑警既商場你我都做得到

有留言話又一城班POPO係由職員通道衝出黎
麻煩搵人FC

又一城啲狗係收埋晒係back of house 位
你話又一城無份都無人信啦

咁就要話畀商場聽 佢地要自己同黑警施壓
唔好俾佢地自把自由
呢個係商場責任
我黎消費仲要俾黑警嚇餐飽？

再唔做d野 d商場就會企晒黑警果邊
黑警不停試水溫 如果商場唔出聲 佢地就可以繼續自出自入

新城市 太古 又一城 已經話俾大家聽 商場係買黑警果邊架喇
大家做d野啦

大家唔好今日嬲完 聽日又冇件事呀

到而家d死黑警仲係又一城賴死
大家一齊同幫助黑警既商場攬炒啦

集體去又一城借廁所

鳩fing window shopping 唔買野

希望可以
最驚聽日香港人又當乜事都無
繼續係裡面開心消費
難為手足

仆佢個街
本來成日去又一城
以後淨係去鳩行

支持手足 一齊攬炒

可以

仲有新城市
太古

咁其實即係個個商場都唔駛去

老老實實,如果D黑警要強行硬闖入去的話,我唔覺得D保安可以阻止到

呢個唔係藉口 商場有責任自己同黑警拆點佢
如果佢鍾意俾黑警自出自入 我地就要俾佢地知道代價
而家黑警大晒呀

其實班狗要衝入去 ... 商場點擋 ?
商場邊度有情報知道班狗邊道門入 ?